轉plan

Sun mobile就完約
96蚊plan太垃圾

有冇平靚正plan介紹？